「百年糊塗」 呢個名真係好正

但講唔出咩感覺

太清醒會有好多煩惱
難得糊塗就可以忘盡心中情